 20:02,  4 марта 2019
Российский министр оправдался заслова опрезидентстве
Министр экономического развития Максим Орешкин сообщил в Facebook, что пока не готов к должности президента России. Ранее он говорил об интересе к такой работе.«И о работе современного информационного пространства. Говоришь об одном. Чтобы повысить читаемость и накрутить переходы — заголовок придумывается совсем о другом. А затем все подхватывают — и понеслось. Специально напишу здесь. Мне до уровня президента как до Луны», — написал министр.По словам Орешкина, пока он сосредоточен на работе на нынешнем посту. Ему надо «гораздо лучше» работать на нынешнем посту, чтобы «заслужить звание хорошего профессионального министра и выполнить поставленные задачи».Ранее 4 марта Орешкин, отвечая на вопросы слушателей академии журналистики «Коммерсанта», сказал, что работа президента была бы интересна любому управленцу. При этом министр назвал ее «абсолютно чудовищной» с точки зрения нагрузки.
